2688 玖紙

炒佢波幅是咪時候，隻野差唔多到一年低位

2689至真

無人睇紙業?

跌市勿估底

搵下強勢股 等回入貨仲好

雙底格，撈得

係咩